電腦開過夜之後而家鍵盤滑鼠著但個mon唔著

如題，可以點樣解決？

唔該哂

壞咗喇

潮濕，過幾日應該冇野，開把風扇吹下

入左sleep mode ?
Windows 10 有時會入左sleep mode 但喚醒唔到。
覺得煩要disable 左佢

關左你個win 10 fast boot, （自己google)同你抵板個fast boot 撞撚左。

我試過用底板駁dvi OK

駁display card就螢幕都無反應，應該係display card 出事？